#1 у bitbucket идиотский парсер markdown

#2. ТЗ
Требуется написать gRPC-сервер на языке GoLang (1.13+), с постоянным хранилищем MongoDB, 
реализующий 2 метода:- Fetch(URL) - запросить внешний CSV-файл со списком продуктов по внешнему 
адресу.CSV-файл имеет вид PRODUCT NAME;PRICE. Последняя цена каждого продукта должна быть 
сохранена в базе с датой запроса. Также нужно сохранять количество изменений цены продукта.- 
List(<paging params>, <sorting params>) - получить постраничный список продуктов с их ценами, 
количеством изменений цены и датами их последнего обновления.Предусмотреть все варианты 
сортировки для реализации интерфейса в виде бесконечного скролла.Сервер должен быть запущен в 2+ 
экземплярах (каждый в своем Docker-контейнере) и закрыт балансировщиком, соответствующие 
конфигурации также должны быть предоставлены для тестовой среды.


#3. Отчет
- запуск: `docker-compose up` (долгий билд)
- балансер будет доступен на `localhost:8080`
- за ним скрываются `protobase1` и `protobase2`

protobase.Fetch забирает csv файл, проводит примитивную "валидацию" данных и убирает в Монгу
protobase.List отдает клиенту поток объектов Product из монги

Для удобства разработки в docker-compose.yml можно открыть локальные порты для всех сервисов

В целях проверки результата к сервису можно обратиться через скрипты
`dev_scripts/fetch_docker.sh` (fetch csv):
```
 ./dev_scripts/fetch_docker.sh 8080 https://strangeqargo.net/products.csv

```
`dev_scripts/sort_by_name_balancer.sh` (примеры сортировки и пагинации)
там же находятся примеры запросов в формате JSON

для заливки данных можно использовать команду по образцу `fetch_docker.sh`
`docker exec --interactive  protobase1 grpcurl -d '{"url":"https://strangeqargo.net/products.csv/"}' -plaintext protobase_balancer:8080  protobase.Protobase/Fetch`

по дефолту в сервисах идет обращение к монго-контейнеру из docker-compose.yml, но можно сделать и
```
# для разработки
go run server.go --mongo=mongodb://localhost:27017/protobase
```

сервис пытается не падать, когда ему пихают кривые grpc-сообщения